甲甴將於晚上9時就將軍澳科大生墮樓事件會見傳媒

【Now新聞台】警方將於晚上9時就將軍澳科大生墮樓事件會見傳媒。

Now直播台（331）將會直播。

請記者繼續企硬示威，唔好再俾佢大話連篇

咪又話唔關佢地事點點點

塔利班一貫既大話會唔撚睇

又講廢話

又想點屈人呀

米L睇，無人信

繼續講大話？

POPO D 廢話,不了

一陣又係趕走哂啲記者
跟住自己作故仔
仆佢個街屌

問佢地阻救援係咪想毀屍滅跡
唔慌係第一次架啦

又作個大話比啲垃圾藍絲當事實

X2

BINGO下

唔關警方事
同學自己不慎墮下
冇布袋彈擊中導致墮樓
未有CCTV搵到
表示遺憾
但對暴力事件繼續譴責

又撚講大話 又係度黑講成白

人命黎 班狗 你還唔起

又講大話
一定話自己冇阻白車
冇阻救護
冇射催淚彈上停車場
圖轉自將軍澳gp

表示慰問

撐記者
破警謊

大家唔好睇，事後睇文字就算

咪又係出黎鳩up成件事唔關班曱甴事 無阻礙度救援 叫人同暴力割蓆
五個月啦 仲期望呢班冇人性滿手鮮血嘅曱甴認錯？

人都瓜左，差佬話乜都得架啦

食屎

又9up

又事件冇可疑 相關閉路電視比破壞 前線狗隻積極協助救援工作

屌你老母啦又想作故仔?!??!

記者唔該比D火 你地係現場都唔用你既專業能力質佢地 你地都係幫兇

收吓把閪口啦

希望記者企硬

有圖應該有埋片睇

一定話唔關自己事 食飽飯請伸展一下

集中喺呢個post討論啦 盡量冷處理件事
見到班曱甴都眼火爆

曱甴終於諗好個劇本

警甴: 科大生為避開暴徒氣油彈墮樓

1.無證據顯示關警方事

2.要求相關人士盡快向警方提供資料

無人想知呀

反正警察一定無錯

d bullshit 唔駛再講

車cam最重要

警犬

柒婆同班狗既反應有d 奇怪.........之前健仔中槍都好似無咁緊張

繼續戴帽

睇下你走人定留低講大話

軍政府無嘢要負責

健仔果次佢地可以話佢係打狗 但今次佢地搵唔撚到籍口 其次係tg根本唔可以係室內放

殺人兇手出嚟做乜

已經估到講乜
唔好誤信網上傳言
警方無部署警員在停車場

企開啲啦屌你老母

渣滓

消防救護嚟唔嚟

記住 只有你自己先可以令自己被罷工 實行日子一齊入去傾下喇
聽朝5點18區開花 ”千祈唔好“

其實根本無理據喺民居範圍放咁多催淚彈

警方將會控告暴動罪

實話意外

塔利班起碼做完都會認呀 popo?

建議記者擺去

照去但示威好似好d

1未死呀

唔需要再睇
Don’t waste my time

不排除乜乜柒柒

又作故仔

未睇先估

強烈譴責暴徒暴力行為
同學自己失足
曱甴用槍指住FA係電光火石間嘅決定

唔洗理啲曱甴啦 兜頭開槍佢都話自己啱架啦 我唔明有咩好聽 咪由啲曱甴自己單機囉

bingo紙出動

大話會

我驚睇到打爛部電視

Popo 做咩無啦啦出嚟帶頭盔

又出嚟講大話
有無問過傳媒想唔想見你班粉渣呀？

咁快出黎記者會？搵到車cam？

佢地一出黎就知無好野

記者唔好縮呀，強硬d，繼續帶標語

又有機會講大話啦！

又想抹黑

又準備講大話

曱甴又準備講大話了🤥

查警暴止警謊

我屌你老母陳百祥

推到記者拎張相去質問

popo: 希望傷者盡早聯絡警方協助調查
dllm

咪又係出黎鳩噏 唔通認錯咩 晒鳩氣

其實佢地出黎講野咪姐係間接講俾大家知單野有可疑

又想繼續係平行時空同藍絲圍爐？

查警暴，止警謊

我預知一下佢會講乜

1.佢失足墮下唔關警方事
2.係暴徒嘅行為令到呢件事發生
3.冇阻礙同延誤救治

我就唔睇啦 驚俾它們激死

全中

一秒都唔撚會聽，
睇返文字節錄算。
唔會浪費人生嘅十幾分鐘

推呀！！！！

咪又係”唔關popo事，所有野都係示威者錯
呼籲傷者早日聯絡警方提供證據”
永遠佢地都冇錯

一定會話冇阻礙救援 係示威者令救援時間推遲啦

香港警甴

拍片交代咪得。冇人想同甲由講嘢

哈 唔出奇 唔會驚訝呢個講法出自佢地把口

射催淚彈入室內已經係謀殺！

恐怖份子

搵槍指向消防同first aider
阻礙救護車
室內放tg

賠率速遞 ：

無阻過救護車 ：1賠 1.00001
網上傳聞係假、無發射過布袋彈 ： 1賠 1.01
相信係意外墮下： 1賠 1.02
有暴徒作出破壞予以強烈譴責： 1賠1.05
道歉： 1賠 99999999

What the fuck they would say? It is none of our fucking fault?

推

佢地100%唔道歉

無可疑
班狗逼死人 100%

FB live 啦

垃圾
睇下721 831 101佢點解釋就知一撚定係講廢話
唔關我地事
好多原因
無cctv fc唔到
咪胡亂猜測

警謊大會

一定關狗事

1. 因為有示威活動，所以先出動，並無意阻礙救援
2. 射 tg 同布袋係因為有人空投，絕對無向人瞄準發射
3. 無進入停車場進行驅趕/逮捕
4. 對墮樓原因仍然調查中

睇下係咪中晒先

得 明曬 唔洗睇 出得聲即係身有屎

1. 停車場並非完全密閉室內空間 發射TG合乎規例
2. 尚在調查科大生墮樓事件 唔排除有份參與非法集結
3. 黑狗行動完全合法合理 暴徒假扮街坊

我肯撚定3個都中

等睇金句
佢唔出現係現場就唔會有事

大話會又講咩大話

都八九不離十啦

身有屎
同清真寺件事一樣
瘋狂澄清MODE

肯定會話當晚冇警員阻礙救護車

又出嚟澄清佢哋冇阻FA同救護車

慰問？我諗佢哋想即刻告佢暴動

無阻救援，無射中人，無....咪同阿叻講果D一9樣
記者朋友咪撚去啦，佢地自己鐘意咪開fb live鳩up下囉

#造謠容易闢謠難
#止暴制亂

行動啦！積極啊！我地要繼續啊！

依家有小量防暴係停車場附近

曱甴講嘢都好信

我地已向法庭申請索取傷者既醫療報告

睇你班食屎狗講咩大話出嚟

咪又係嗰幾句
唔好誤信謠言
會公平公正調查
有暴徒乜乜柒柒
聽黎都㗰9氣

又原告變被告

我係未來人，講返重點俾大家
1. 關注事件
2. 符合指引射TG
3. 好多暴徒阻礙執法救援
總之就係冇做錯到啦

無cctv 車cam講乜都係廢話

未來人

垃圾

咪又係話網上謠言 並不是事實
警方並無阻礙救援

King of bullshit 又要出黎

係咪又出madam yu

漏左最後一點：
近月連串既極端暴力事件，已經令多人嚴重受傷，我喺度嚴勵譴責暴徒，希望佢地立即停止暴力行為

驚慌道歉 - 一賠成副身家

一圖勝千言，
等佢地講大話 文宣可以再勁d

警賊: 不排除科大生有參與非法集結

由於就死所以唔會拘捕住

屌 咪撚睇啦

睇嚟把L咩
睇人講大話我不如睇大陸新聞聯播

唔該記者帶上再次頭盔
記者，反抗

who fucking care

pull.

揾人拎a4 紙寫字痴喺頭度等取消啦

唔洗去啦

死曱甴 又出黎以暴製亂

收啦警曱

見到擺個mon出黎 肯定唔荒好野

如果身冇屎洗乜開記招

又想播片spin

叫佢哋含撚啦！殺人填命最實際，冇人想聽佢哋出嚟講大話

仲未有直播嘅

特登遲到

播乜撚嘢啊 白曱甴

有冇文字直播 唔想見到班狗

班狗都唔會有咩好野講ga la..

遺咩憾
如果有機會醒返.黑警一定告暴動非法集結

警甴謀殺呀，仲有咩好講

擺隻moon出黎想點

死警甴

好撚鬼 警賊傷咁多人都係扮無野
依家呢個走後開記招？

不祥預感

Any link?

其實點解仲有傳媒理佢地
都唔撚會認真既記者會
聽黎做乜9
開左咁多次
有邊次認過錯
多撚餘

咪又係佢地冇做錯

會唔會又播返傳媒拍到嘅停車場有人向地面掉雜物片？
根本嗰個位係二樓嚟 唔係三樓
傳媒仲影到有掉雜物嘅人影出現過喺外欄後
停車場三樓都無行人通道 根本就唔可能行咁出
而且係有一大段距離

哦

後面個男警成個老黑咁

因為今次手足真係好嚴重

5個月來第一次用示威者

44催淚彈

衰撚過塔利班同isis

Madam有譚仔口音

POPO驚..

阿女督察你化下妝出黎先好冇

今次係因為浮曬面
被自殺個啲冇人知

認真問佢個樣cancer末期定點

淆底

警方唔會排除拘捕可能性

有冇文字直播

後面個反黑著黑西裝黑領帶

示威者

屌佢老味，on 撚99，根本只要啲 green object 一走，啲街坊就散㗎啦，駛撚你射 44 粒彈呀

up乜9野呀

都就死 仲諗拘捕

你食屎啦, 唔係你地, 一個22歲仔會無端端搞到咁?

已經唔想聽d死黑警又作咩故仔

竟然會認

link

跟

佢連個嘴唇都黑撚埋呀
仆街黑狗

呢單野我就諗唔到可以點spin
就睇下班死差佬潛撚左成日拎d乜野故事出黎

"最重要冇阻住FA"????
你真係覺得有人信????

化乜撚呀臭雞

又由暴徒變返示威者 港共真係好驚大家繼續升級

警方無阻撓救護工作

又講大話

係

咪係，大大個面書咪可以做直播

你食屎啦屌你老母

不如話當日冇同事去過tko啦

依個係事實>???? ON99

隻曱甴只係話入到停車場冇射，冇話冇射到上去
語言偽術

有閑路電視

不停將責任缷走

好擔心手足

未見過警方好似咁淆，睇怕cctv對佢地好不利，而家要等科大校長夠唔夠牙力拎到條片

佢地依家好驚手足真係會死
係到合理化佢地既惡行

佢講無阻住離開，但無講無阻住進入

咁高調去查實有野啦!!! 查自己真係好笑

有睇開cctv 喎

你老母
阻礙救援已經蓄意謀殺
之前咁多單係我地睇唔到
呢單係因為有個手足幫手先送到佢上白車
集氣佢一定要無事呀

Sogo thanks giving

靠屎維

次次都合理化㗎啦

有冇cctv?

係，隨時係第一個confirm因為警甴而致死嘅示威者。

係 咁多手足出事 佢淨係講周手足

120米
講到好遠咁

暴徒扮黑警

做咩咁緊張
爆眼女仔都無咁緊張出黎講野

入清真寺嗰差婆好似唔見咗好耐

仆街啦臭狗

咪就係 仲要比exposure 佢 屌

阻住進入先係重點

120米 吹過去有幾難

嗰日仲有兩個昏迷

科大校長一定要拎到條片，好撚鬼

屌你老母救護車停車場都上唔到

咁都叫冇阻礙

係十字路口上都上唔到

要救護自己推落床落地下上救護車

咩都無做過 咁周同學點解會跳左落去?

POPO查到停車場CCTV

咁講即係CCTV 應該無晒架啦

俾人買起咗

唔通cctv 影到曱甴推人落街
先咁撚驚

冇啦

又話早頭到尾無阻過救護人員......?!

點會查唔到

同民間鬥收條車cam

仲敢出嚟

冇阻撓
但要30分鐘驅散行動完哂救護車先入到去
而且一直冇提警車有冇阻礙救護車入
加上此地無銀開記招仲自行判斷傷者搞錯位跳
結論:99%係警隊已知自己身有屎賴哂野

你比人拉 上哂索帶打你= 你爭扎
開槍射你眼=你唔應該係唔適當既位置
我水炮車射你清真寺=之前有暴力行動
講粗口鬧你黑記=大家要互相尊重

大家都聽過好多次佢地點合理化自己既行為

所以我肯定佢地依家係到做show
因為佢地怕有人死左

120米外射過去有幾難？

？？？？講過

屌你又話cctv影唔到，但又知唔係黑警推落樓

屌你老母我個仆街藍屍老豆話佢俾手足推落去

停車場公司好似話段野影唔到點跌

由頭到尾都無提到自己射煙入停車場入面 證明依一點係佢春袋

狼來了
你講咗咁多大話，點信你

公開cctv囉

係領匯

用槍指住你
唔算阻礙架

你識唔識架

Cctv又影唔到

科大校長今次唔做野點過得去

鬼拍後尾枕

淨係阻撓救援都夠入佢地罪啦
即使證明唔到個學生點解墮樓

你老豆仆街死啦

春袋左幾個月，佢地有仆街過咩？

即係又準備去騷擾人地家人

傷者家人希望你地會出聲
今次真係唔係巧合
你地個仔今次一定唔會係自己跳落去自殺
人地係D狗做

佢淨係識笑

條差婆又話冇cctvb 又知唔係警察推佢落樓？

唔使睇都知會講咩啦
「警方沒有阻礙救援」
「警方積極協助」
「警方合理使用催淚彈」

東張西望又黎

記者

好撚淆喎， 要三更半夜出嚟話唔係佢哋推落樓

明明仲查緊就話無推真係好撚野，仲好屌人有立場

但班狗一撚定有阻救護去救人

冇撚得抵片賴

即場問呀

既然cctv影唔到，點解警方咁肯定唔係俾人掉落街？

香港警察 = 從不犯錯

屌你成班黑狗 又出黎妖言惑眾

推，記者快問

問呀

好黎果D套路啦
冇答有冇射入去
之後spin去附近有示威者
佢地最叻係咁

當日直播片應該證實到

班狗一撚定有阻救命

一定有

問

講得唔係⋯自己諗啦

腦幹壞死，導致呼吸完全停止及器官逐漸敗壞。病人可以藉由呼吸器及藥 物來暫時維持人體的呼吸和心跳、血壓等生理功能，但仍然難以超 過兩星期。

周同學可以<被>宣佈死亡的時間,由今日午後就開始了, 打後兩星期內,隨時生效.最快要今晚半夜兩點.當大家都在睡裡夢裡的時間.
以上是猜測.因我們再無空間向好處期望 !!

好撚好笑
阻止示威傷害巿民

成晚得黑警傷害巿民

點解個差佬要推定周同學係誤以為3樓有平台而跳落去？
佢又知周同學係跳落去？
無啦啦點解要跳？

唔洗講咁多LA，間接/直接都係差佬殺人

一早就殺左唔少人，一定有報應

popo 叫司機交出cam video, 肯肯定想毁滅證據

開記招前一大班黑警去停車場(消滅證據)

黑警話停車場鐘頭不停轉

平時話巿民被自殺，佢地都唔會咁有心出黎解釋
今次仲唔係真係奶野？

未死呀！ CLS

佢講完堆嘢 跟住話影唔到

之後就咩事都冇發生

咁有冇阻住白車進入?

RTHK問我想問嘅嘢， 人哋喺咁撚遠， 又掉唔到嘢， 點解要射上去

單野好撚鬼

無錯

警甴又係呢套語言偽述

睇完
總結就係佢地乜撚野都唔知
唔關佢哋事
佢哋冇阻礙救援

有咩會逼到佢跳得咁急
我覺得得黑警
同埋佢話消防到咗之後黑警先到
好唔make sense
嗰陣成個停車場都係狗

胡sir英文黎

又話公正，但佢未查清楚就話popo無罪

佢地一強調無推手足落去
我就好不安。。。

一定make screen

呢鑊甲甴大鑊
平時射傷人政府扮冇事
今次連柒婆都出聲

記者朋友求下你地搵下個日啲直播片

班狗阻人救命 等同殺人

路 係有英文

可能唔係推

冇人信班狗架喇 算啦

沒有阻礙救援?
使唔使在場FA同消防開記者會交代?

一定要交兩個copy, 一份去狗，一份去立場港台生果明報

連MC都換左個人
班狗玩PR
高度重視你又唔係4點叫大SIR講??
想問有幾重視??

都唔係第一次

無人想知

假如係誤墜 手足一定係走得好急先會誤以為3樓有平台 點解會急 一定關黑警事

警察冇推手足落樓
係咪即係曾經試過

梗係啦

問左

斷鳩估

記者話有片證明阻白車了

推到問

可以用其他方式

推只係其中一種

你地唔係咁樣沖入住宅區，邊個會走

踢

問得好，無阻白車離開，咁有無阻進入

可能係錯手推咗佢落街
正常真係唔會擒出去

係囉，咩危急關頭會唔睇周圍環境跌出街

阻入唔阻出都係一樣
胡sir完未??

水炮車依家係土瓜灣

：元人問緊

但答得eerrr

點答？

仆街狗，殺人凶手

表演吞槍就撐你

拋
掉
嚇

好似無人講過話有狗推同學落街？
唔係講緊避停車場TG 或者中橡膠彈失足？
最撚鬼係狗覺得 應該係咁嫁啦 然後就end of the story ?

應該... 開始懶手足

會講：用腳推

屌你兩隻狗塊臉青撚到
其實無論係親手推落樓/槍指迫跳樓/TG迫跳樓
兇手都係狗，冇得賴

俾邊個阻塞

唔洗親手，迫都得

應該 應該

屌你老母又講大話

將班黑警講嘅嘢全部掉轉，咁就係事實

推到好似831咁 公開log record啦
唔好講咁多垃圾

會唔會比popo用槍指住

真係問緊
話警員無見過救護車

如果當時無消防員，周同學可能已經被自殺了

黑警成日打稻草人，而家無人信

斷正

咁橋

恐怖份子大話會

reply錯 sor9
係問左"阻入"only

00:55前無狗，咁搵到車cam/cctv指到有就可以直接推翻

係嘅話班狗就九秒九播cctv 片啦

最怕個司機係藍屍

好撚野

講南面救護車係十字路口入唔到

同你講北面有救護車受阻礙

無閉路你講乜都得

有人問緊圖了

有可能

呢幅圖要出現喺每一幅連儂牆唔該

話會唔會之後影

你唔好俾人搵到有片同你講嘅時間唔一樣

科大校長係時候迫警察交cctv出黎

都痴l線

你不如問係咪PS

記者直頭當場有圖有真相篤爆

cctv

madam 即刻嚇到即刻問野

push

推，popo話唔知幾時影，又唔覆

tg group有clock，而且係同time server sync

係咪當日影
9up 到呢

屌你老味英文拎u

佢話係消防講

仆街黑警又話確認唔到張相幾時影.....

個on9狗公聽到有相，係度扭身扭世

你又知accident 都影唔到

哈 唔係當日影?

狗改不了吃屎

不如問問係唔係ps

有冇人一樣覺得胡狗一直眼濕濕，好似有野隱瞞，好委屈咁？

對自己不利的資格就話要確認

咪又係一個大話come一個大話

希望蘋果已經有車cam係手，只係等佢地講完大話放出黎！

尚德estate

死popo饀已露

又屈消防救護亂up?
有冇人知到底有冇遇過 個記者張相係之前定之後？

吊，警慌冇啦啦開個咁既記者會肯撚定有野

00:55前停車場無警，咁搵到車cam/cctv指到有就可以直接推翻
要推！！

冇話委屈，兩個都講到口震震

如果係謝狗應該會話一張相片不足以證明警方有阻止救援

睇錯，曱甴冇人性，唔會內疚

屌你老母，而家又話係消房話俾佢知冇見過

我覺得今次墜樓真係有機會唔關POPO事，所以即刻衝出來開記招.....
但如果有阻礙救援都係死罪

佢地都係讀稿

佢唔想確認，但都擺脫唔到事實就係咁的問題

上鏡講野淆底啫

popo話有兩部救命車

有部係北面

依部係南面就唔講

大話真係出神入化

希望個幾個醫護 講出真相

班黑警真係冇人性

冇人追殺, 又冇催淚彈
又會走去呢D位跳落去嘅? 當全世界一樣冇腦

唔關事會自己跌落去?

就算唔係有狗， 都可能關射煙彈事， 而且佢認咗個場喺120m 外， 咁示威者可以點對佢有威脅， 但都繼續射咗44發

無可能唔關

甩左p wor你

記者:有行家喺現場，比呢張相我，同你講有出入
女condom:首先我唔肯定張相係咪嗰日影

關POPO事先會衝出來開記招
e.g. 清真寺

咁就晒左條問題講晒英文REPEAT

見住個Madam , 一聽到記者show 張相, (防暴警响救護車前企哂度), 吞左大大啖口水~~
仲唔係身有屎?!

班差佬唔搞到有咁既民怨 根本冇人出嚟
千錯萬錯都係曱甴錯

完全係頭先呀叻嗰種思維

唉，搵過好啲既演員啦唔該

根本個44發就係源頭

殺人犯都敢出黎開記招？

呢句真

阻礙救援上死因庭都要負責

其實呢個記者會開黎有咩用

公我贏，字你輸

其實d煙周圍飛 就算100米外 都可以食到正 都係睇風向

消防唔爆料就即係見死不救

百二米打拉登都唔洗44發啦

佢驚到即刻打斷

唔係第一日

當示威者個個sniper

個別事件我唔評論

扮關心做PR SHOW
btw HA 唔知會唔會都開

即刻補返句思疑

如果有兩部, 姐係班狗唔俾最近個部入, 搞到要靠第二部車行條遠路先過到去

另外追問佢, 如果確家到張圖係當日影嘅
邊個人講緊大話?!
邊個人要負責?

屌你老母班記者, 問得直接D啦
係到ERERER, 轉撚哂個大彎係到問搞到佢可以唔正面回應

健仔中槍班popo都有衝出嚟

醫護你哋唔出黎指証呢班曱甴就係幫兇
今次指證唔到班曱甴，佢哋會繼續阻礙救人
會有更多受害者

44發唔好話120米，5公里內都死啦

健仔個單都係意圖謀殺

有冇人記得張相幾時

所有聖誕新年等收皮

冇人話過嗰44粒全部射上停車場,
而且佢都話停車場有人掟野
同埋隔120米真去到咁遠?

唔洗睇都估到佢會講咩

否認即係有做
冇人話你推落樓 做咩衝出黎柒

D狗一定係阻礙救援

愈描愈黑，本身都無人話警方推落樓，而家就無啦啦自己講出黎否認，on9架

張相記者影根本有哂日期

呢度大把人講過呢番話

希望佢地很講出真相

佢自己話影唔到，但又確認到唔係佢地做，你點確認的?

明明班曱甴就有阻到救護車入嚟 點解佢話消防話冇咁既事 又講大話？冇消防出嚟講翻？

唔撚洗我哋記啦， 你真係當記者on9 咩，實有time stamp

交當日指揮官出黎先

咁點都有阻救護救人啦唔回應下

我想知關重案咩事 而唔係李桂華隊野跟

查塔利班自己人就重案組
好似係

記者無提咩人影喎？定我miss咗

有冇記者可以問下佢地嗰盾係咪冇用？ 有人掉嘢咁你咪用嗰盾擋住 射44發有用？

人手掉嘢去120m 外？？？ 佢頭先都認咗有射去停車場啦

奧運選手

佢話張相係同事俾

將軍澳站成堆狗車

老實，角度似係哨相

咁即係有cctv囉

一撚定有阻 警狗殺人犯

呢張相見到白車由唐俊街直去尚德總站
咁大條甲甴防線，白車冇見過綠色甲甴?
隻女甲甴仲吹話白車由唐明街過去有rb所以要行?
佢究竟知唔知自己講乜

邊個係當日指揮曱甴

特登開個記者會解釋
話唔係你做都無人信啦

推
其實有人話見到有人係停車場比狗追架

佢聲稱01:05前無差佬係停車場呀

佢聲稱無差人係現場，當然敢話唔係差人推啦

信唔信 PoPo自行決定，不過有啲野諗清楚先問啦

咗叫冇撚阻救護車呀

有冇錄影

唔會相信黑警解釋

完咗未？
想睇番32直播 但唔想睇班死曱甴

0105前真係冇popo入過停車場？
當時咁多人 應該冇得呃

信,冇 number,都係冒警

但立場訪問埋D人都話冇見到

要有心人/記者睇返自己 當晚直播片

呢幅圖要出現喺每一幅連儂牆唔該！！！

咁有冇扮演不同角色嘅人？

er sir:同事跟足指引使用催淚彈 而學生跌倒既情況系屬不幸情況 在此呼籲大家為保安全吾好走近有暴徒在場既地方

你UP乜春
我係話嗰D催淚彈有效距離去到120米咁遠?

班狗推進果邊就應該冇狗入停車場 但另一邊就唔知

指你老母引，洗撚用44粒，市民拋垃圾你用槍？？？

警察點證實自己講既野係事實既全部真相
佢話係就係

我指除非市民有遠程攻擊達到黑警位置，否則根本唔駛用槍

冷處理啦

係，所有人聚晒推進嗰邊，靠車cam了

希望唔會滅聲...

食屎啦死黑警

角色扮演都係差人，我記得佢用「警員/警方」呢個 term

如果要隱瞞便衣佢會講「防暴」之類蒙混

如果今時今日仲信政府語言偽術果啲..

應該就唔係嘅,不過有8成機會係避tg,睇翻live 0045-0100個陣射左好多tg,有幾粒射入停車場

揾記者舉A 4 紙stop 撚咗個記招佢啦

1:28分影嘅

黑警: 唔關我事,完.

行得正企得正駛乜而家擺30個防暴響現場？

個陣味跟本係幾百米都聞到,同埋係墮樓位置離tg 120米, 唔係同學原本位置,比人射>向後跑>墮樓(120米)

Confirm?

加番係警甲甴

但啲在場人士都話冇味

仲討論做乜？根本佢講既野全部都唔可信

掉返轉，佢無被逼下自己出聲講，肯定身有屎。應該係想搶先講左佢自己個說法，到人地問就話之前記者會已經講過唔再講

唔撚洗有冇推 總之佢地搞到遲左救援就已經要死

佢係驚搞出人命會爆煲

你冇計風向

風向唔吹邊氣味大減

唔係密封停車場黎

但嗰度好通風架

屌洗乜驚， 啲藍蛆蟲係唔係都支持架啦

我覺得周同學有超能力，屌你老母

泛黃爆發呀，上次梁手足帶咗二百萬+1
今時今日比6月形勢更嚴峻
所以嗱嗱臨出嚟

唔批不反就得

一旦出人命，可能宵禁都㩒唔住

咁係咪即係佢地都好驚有人死

唔make sense
如果嗰陣停車場如黑警所講入面冇黑警
咁Tg應該係外面射入去=幅圖右邊（係大街）
咁佢冇理由由左邊跳向tg發出嘅位
佢應該向入/前/後跑
所以佢似比狗追緊先要咁急咁跳黎逃生

全部都係廢話，慌話